De woonkamer intelligentie, de martiaanse binnen de motorkap, werd gedood en vloog naar de vier winden van de hemel, en het ding was nu maar een luxueuze inrichting van metaal dansende te vernietigen.
Hij reed langs in een rechte lijn staat.
Het viel de toren van Shepperton kerk, smashing neer als de impact van een stormram zouden hebben gedaan, uitweek, wespennest op en stortte met enorme kracht in de rivier uit mijn gezicht.
Een heftige explosie hing in de lucht, en een tuit van water, stoom, modder en verbrijzelde metaaldeeltjes ver tot in de hemel.
Als de camera van de Heat-Ray hit het water, dit laatste was meteen flitste in stoom.
In een ogenblik een grote golf, zoals een modderige getijdengolven maar bijna scaldingly heet, kwam prachtig rond de bocht stroomopwaarts.
Ik zag mensen vechten shorewards en hoorde hun gillend en schreeuwend bekends boven de kolkende en gebrul van de martiaanse val.
Voor een moment dat ik niets gehoord van de hitte, vergat het octrooi nodig van zelfbescherming.
Ik vloog via de tumultueuze water opzij duwt een man in zwart te doen, totdat ik kon zien rond de bocht.
Een half dozijn uitgestorven boten toon doelloos op de verwarring van de golven.
